任天堂 Switch Pro 今年 Q1 開始量產，八核設計支援 4K ！

台媒 Digitimes
援引與任天堂遊戲機上游供應鏈有關的消息來源表示，
新款 Switch「將在2020年第一季度末開始批量生產」，並於中期發布。

此前網絡流傳出任天堂將會在2020年推出支援4K 解析度的 Switch Pro 主機。
沒錯，上文所說即將量產的新款 Switch 就是 Switch Pro。
有消息稱新款 Switch 主機的處理器有可能升級為 Tegra X1 + 處理器。
Tegra X1+ 採用了八核設計，其中包含了4 顆高性能A57 大核，4 顆高效能A53 小核，主頻最高可達2GHz，GPU 則是 NVIDIA 自家的 Maxwell GPU，擁有 256 個 CUDA 核心，為 16nm 工藝，預計比上一代 X1 性能提升25%，但基準測試表明大約只提升了5-10%。
除了性能提升之外，Tegra X1 + 的其他功能可能會吸引 Switch 遊戲玩家，諸如 Dolby 全景聲、 HDR 支援以及晶片的 4K 像素倍增技術可能會讓任天堂將 Switch Pro 宣傳為 4K 主機。
至於價格，此前有分析師預測 Switch Pro 為399美元，約HK$3100 或 NT$11950，喜歡手提機的玩家們可不能錯過。

唔係啱啱先整咗舊new炸咩

NS啲game 9成起格畫質, 一係可愛方格風, 有冇必要去到4K

到底 terga x1 廢產左幾多

仲係要用佢

4k content farm鳩up冇譜
Handheld玩五分鐘呀?

似流料多
邊有可能大電版出左1年都無又出新

如果可以打到手機game 應該好多人買

Maxwell 256 CUDA 推4K
咁而家啲顯示卡推16k都得啦

56k便以足夠

大電版係無改過任何零件，係程式改左/優化黎

Pro都傳左好耐，出又真係有興趣換

9up 當秘笈

3千銀可以手提4K
有冇人信?

絕對係流

發夢啦

任天堂一向係咁

機能相差太遠,
以係嘅新game跟 pro規格, 令舊機玩唔到,
定還是跟舊機規機, 令 pro只係靚少少?
似流料多

可能只係駁電視出4K
好似依家switch都係駁電視出到1080P, 自身個mon 720P

我終於等再強化版喇

好似以前new 3DS咁整D專用GAME屈你換機

玩switch既人真係在意4k咩

大電版係無改過任何零件

新制程CPU表示:Am I a joke to you?

可能連主目錄都無60fps

啲格仔4k?

當佢地無嘅時候就唔在意,有嘅時候就會捧到天上有地下無遊戲界最強4K畫面

講緊PS4 pro 4K?

比到1080 60p或者多啲浮點運算,電量多番啲已經收貨
其實都2020,好心個dock就出埋egpu+散熱啦,手提機入面放埋風扇又要dock mode先用得著

咪玩啦
SWITCH追4K有撚用咩

Pokemon 終於可以齊圖鑒了

終於可以唔洗食dlc 了

你會比 56 K黨追擊

屌攪掂個手製飄移先啦

4K youtube就得

穩定行到1080p 60fps都偷笑啦

嘩，portable拎住部機上山露營睇4k wo
一皮野都抵

Witcher 3
Doom
Zelda
XB2

NDS
NDSL
NDSi
NDSi LL

而家Docked同Handheld都兩種畫質啦
加多個咪得

仲諗住買健身環入pool....
咁而家入唔入好??

隻game 過到100G先講啦，4k

打拳皇98用4k

好
希望下作機戰有份

4k upscaling 又唔係native 4k
就算ps4 pro 好多都係 upscale 上4k

有玩過mutant year zero
就知任天堂畫面特色係溶到7彩都唔會理

機戰T有份,V同X又補出返,應該之後都會同步出,不過到依家都未有新作消息

又要再remaster 所有game

笨大近期應該唔能會出吧
死賤種成日出d半製成品撚鳩玩家

粒u 1080都行唔掂，仲點增線上4k
如果你有機係手，你就知單野好流
首先粒u 係上唔到4k,第二好多game 都行唔到1080p 60 fps,大部分的任天出先行到，好多大作都係行緊900p 就機能

我自己都唔信
不過依家粒U唔得，同改版機得唔得無關係喎，可以換粒新U架嘛

依家掛住用DD吸水

Zelda 4K

老王 塞完粒蟹貨 x1俾老任，就無再出預定 既x2 ,你話佢拎啲咩出黎行4k
粒x2預定 18/19 年出，依家2020啦

果時序係咁

1)Xbox one ,ps 4 都唔再搵老王改投amd
2)老王話 who fucking care，會退出移動cpu市場，轉戰車用cpu
3)老任收老王堆蟹x1
4)老王嘴炮話自己粒 x1unhackable
5)黑客界收到老任既挑戰
6)唔洗一年 x1 跪低左，nv 部 shield同 switch 一齊 俾人破解

應該係跟叉盒同ps 出新世代炸？

冇驚 玩乜撚4K
本身佢出名個D都卡通畫質
卡通畫質4唔4K 都鳩就啦

機能勁左唔淨係用係解像度，仲有畫質
總之任何3d驚都可以靚左，包括卡通驚
mario64係咪同odyssey畫質無分別啊咁？
又唔岩玩話無驚，根本大撚把驚

追到新game fhd都夠

又係比卡超 薩爾達呢D
其他大作咪又係移植過去
要玩都晨早玩過晒啦
都係個句 卡通畫質4 唔4K 鳩就啦
咁你話cooking mama 呢D咪大作
咁我唔夠你講啦 Ching

你都傻卡通係畫風，畫質係另一回事
日系定歐美卡通風都好，
機能夠用到modern engine整已經兩事
好似dq11, xenoblade咁
仲有係4k既機能都可以用係畫質或者fps到
大撚把驚，除左zelda/mario
仲有xenoblade，路易鬼屋，魔女，smash bros，妖怪手錶呢d，好多新作仲出緊

N64 DD

用黎食4K 冷飯？

一早要但舊機好難先會壞

有冇得直駁藍芽耳機先

屌呀
部switch都無乜玩過

電腦模擬器咪就係switch pro lor

手提機 唔駛要4k啦

當家庭機就買 ps4 /5 啦

出多啲game好過啦

以佢個mon size 1080p或者2k 已經好夠...

依家玩pokemon手提式
個場景落下雪就已經跌fps
唔大想頭玩到4K,1080順已經好感激

256 個流處理器run4k minecraft都唔得啦

doom eternal

有體感同女女Yo下就ok la
搞咁多變毒L機

唔用tegra X2
又幫黃生清貨？

得佢幫n記清貨
個個arm都係用高通

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號又到期, 仲差約 17028

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會